發夢612喺添馬食左幾粒催淚彈

近排睇完啲新聞同片 成日都發同一個夢
上網睇好少有人講612添馬公園嘅情況 都見唔到有片
當時夏愨道同中信都好大獲 所以可能冇記者影添馬嗰邊
但我發夢就夢見警察清完立法會門口之後
係煲底向添馬草地射咗幾粒催淚彈
當時添馬好多唔想衝嘅人野餐 都有好多中學生同老人家
警察不停向草地射催淚彈同推進 一大批市民湧向中環方向
完全冇人打算還擊 個個走緊 但警察就不停射催淚彈
最過份係
當示威者畀人趕哂入海濱條窄路
班警察居然向條窄路射催淚彈
有唔少老人家係嗰邊 本身走嗰邊人數又多
個個勁驚咁向前推 差啲就有機會人踩人
同中信嗰邊其實都差唔多情況
唔知有冇人影到612添馬向摩天輪嘅相同片呢？

推